[扮工動物園] 平安夜之星期一

有無人收早呀

睇情況走佬~

我都想

me 都係自製半日

原來開左係吹水台, 難怪搵唔到

唔知有冇

朱朱有得偷走咁好

皮皮

Morning
要去拎蛋糕~

原來係吹水台
以為你地個個唔洗返工
早

我都覺唔對路search雨先搵到
AHAAAAA~~~~~早

一向直接打動物園搵

等到10點都唔見post先打動物園搵到
杯哥早~~~~放工有無下場

Joson

冇

Home office到晏就12:00
其實都無野做所以仲訓係張床

做咩嫁?

想約我地杯哥?

oh...我又唔記得咗

子已提

追蹤左唔洗打

你識d野

朱朱聽日生日, 點度過
預祝生日快樂

多謝
諗住去海洋公園 希望唔好在落雨
你呢?

生日快樂

謝謝喔
Merry Christmas

聽日約左fd食飯咋
睇天文台好似唔會落雨

落雨真係去邊都好狼狽

最憎落雨, 好煩好唔舒服

唔緊要聽日有

想約埋你

預祝生日快樂兼聖誕快樂
去op睇企鵝

唔做電燈泡啦

係呀

正啊

邊有既事
3p ok?

Back office

我仲要考試

加油

樹大真on9

考完又是一條好漢啦
我地打工仔得2日假

你地加油啊ching

又開錯台

今日收4半, 皇恩浩蕩

平安夜～扑野夜

記得唔好環保啊